[學術討論] 波黎講點先為之最靚?

如題

我覺得kabee果對無得

覺唔覺呢個po少左D野

挺得嚟唔好硬

揸落去要係手指拿到擠出黎 唔好擠太多 兩厘米左右差唔多
粒乳頭一定要企係到 但唔洗太大粒 顏色唔洗太大要求 符合番現實
訓係到個時對波要散落去 好似未蒸既麵團咁樣 一揸落去就識發酵
企係到個時要少少挺 唔係成個阿婆波咁